新手換結他線問題

斷咗最幼個條

係咪都要一次過換哂？
同埋係咪走入 Tom lee 話佢知個結他 model 佢就會自動比 pack 線我架

自學撚 諗住睇 YouTube 跟住換
有冇咩要注意？

唔該大家

可以去柏斯個d睇下佢有冇貨，有得散買
冇分咩model，同佢講係魚絲定鋼線邊條就得

利申玩左3日就扭斷左條

懶就換一條
但要睇埋線嘅size同唔同

最好一次換晒

YouTube有片 好易換

你民謠 古典定電結？

去柏斯琴行話想買 09/10 線 佢就會俾條你 冇記錯好似5蚊一條

最好成pack換，一黎新線同舊線d聲會唔同
二黎我驚你買錯唔同size

唔該樓上咁多巴打

希望唔會拆爛

木結

你搵番自己支野咩model
上網睇番用邊隻線
每隻線粗幼，用料會令tension 唔同
你唔拎去set既話最好買番用開果隻

唔該巴打

我都新手，。巴打加油唔好半途而廢

即係我話比佢 string 個名就 ok ?
定我再要自己再搵啲咩 聽日去買

你講完個名都有唔同粗幼架！
你本身係原裝線？

最好一pack換
粗幼就關你彈野玩咩tuning
standard多數就用10 47-48
個人覺得 d'addario 聲幾好

係呀 原裝線
咁我點 check 粗幼

我初學應該都係 standard 架喇

d'addario 係弦嘅牌子？

原裝正路應該跟番你上網查果隻線
你去劏李/拍屍搵Fender Dora-tone 880L 就係

係

同埋線唔一定買番同一隻 平平地幾十蚊都有
新手應該揀0.09粗度（好似係） 無咁痛 但啲聲無咁靚
0.10啲聲就靚啲 但粗啲

買定兩三pack , 以免失手

幫推
樓豬高汁

其實你check返粗幼一樣就得
粗幼個拉力都唔同 條頸受力唔同左
不過換幼d基本上無事 除非你係電結floyd rose琴橋先會成個凹入去
咩牌子咩物料應該自己慢慢試下邊隻好
窮撚就用daddario啦

個人覺得elixir最好，防銹，起碼半年至一年都唔駛換線，前排見到係通利3 pack賣250蚊